［突發］鯨大取消今sem餘下課堂，考試時間稍後作安排

取消左三個星期嘅堂，全力開戰

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like